[Vans] 有對新鞋係以手足做主題

同我投爆佢!!!!

pish

冇意思啦已經

之前個對靚啲 不過照推

我就想睇下佢地會唔會又DEL

投左代表有人支持 佢再下架係佢問題

仲投黎做咩，人地DQ你呀

再del先行動都未遲 橫掂要del都只有彈指之間既事

推

投黎睇下班撚屌又會唔會再DEL

佢又DEL就證明藍 繼續罷買

［真割席］Dahood同VANS割席了

都唔關事啦
原本嗰對真係靚好多 真係會買
如果想做 就推返之前嗰對出嚟啦

上一對真係型
如果出我真係買

整對國慶70周年紀念版啦 睇下佢D唔D

整對 一點也不能少

夠膽再落架

禁個制, 繼續罷買

好想佢地DEL埋呢對，咁就可以同佢玩玩啦

之前嗰對係點
我一收到風就係del左既消息

呢對真係唔靚

有無人可以design個 為所欲為tee 既款
測試下佢del唔del

都好
I❤HK 定 POPO好

識玩一定用國/黨旗

Push
Voted

提交設計個period已經過左，冇得加新design啦

可惜可惜

一日一投係咪計ip
咁有vpn嘅手足咪可以

已投 睇下佢今次又下唔下架

No 黃色咁撚7

Push

出左但係我地唔鳩買

係咪就係你依啲柒頭搞到人哋以為我哋用bot呀
正正經經都大把人投啦
使唔使出依啲污糟招 搞到自己變藍絲之流呀
清醒下啦

agger

推爆佢

原本嗰對係點嘅樣?

而家咁樣都證明唔到咩
（利申投左，好希望今次vans知道進退真係會出到呢隻鞋）

認同

今朝有另一對黑色投咗依家冇得投啫

投咗先算

弦外之音

真
上一對細緻好多

又準備dq

改一改底色同gear size細啲我可能會買

利申已投 佢再ban就神仙都難救

我都係中意上一對多d

如果係黑底黃GEAR會正好多

搵人整對為所欲為版上去睇下點好過喇

整番對習維尼點睇

投呢d無謂野不如投白宮，yahoo

voted

仲未柒夠未 家下佢擺明奶共呀

哩對好過推嗰對好多

voted！

雖然樣衰，但推

即管俾多次機會佢

不過點襯全黑

Search Naomiso

呢單野證明左仲沉迷相信區選有用既和理非完全戇撚鳩, 港共要穩贏一定瘋狂DQ你

[fk the vans]仲有一對

你夠薑就下多一次架 屌你老母

好主意

上次靚好多

投

再投！我地有嘅係人！

比最後一次機會佢

又真係幾靚
依家呢對如果用返黑底做主調應該會好d

照投！ vans正仆街

之前我個隊我最後一次見到個陣有有13萬VOTE
大比數嬴其他鞋

對

佢唔D我黃絲做尻佢
佢敢D共產黨做尻佢
睇佢點拆

照投

整完仲要記得放上大陸網宣傳等班友玻璃心臟病發作

再del就後果自負

麻麻地

push

Pish

依個係歐洲區既比賽 如果今次冇下架就可以大大力打落香港van塊臉到

🤣成班跟車太貼

又真係幾好

係真係靚好多 起碼真係會著

可唔可以推返舊個對好想要

都幾柒下

push 係歐洲區既比賽

當一個image幾好的牌子開始奶共，做self censorship，佢已經失去個性，有識之士恥舆為伍
VANS 返大陸sell俾d on9 大6人啦

再推

冇力都推

仲有心有力

呢對冇dq就好睇 想睇香港vans講乜

一開始嗰對靚好多

我都覺，有既話想買對

咁快6萬幾

我想要之前嗰對

建議真係唔得嘅話係臨尾嗰幾日
整對純黑色嘅

123

呢對唔得
原本嗰對係真心靚

Van出左呢對，我地人手一對啦
而家呢？

依加有對新嘅投又點

票照投 但都係會罷買

屌你老母 再下架打7你

整對都係抗爭主題
上面加句屌你老母vans
睇下d唔dq

push
push
push

推
投多次睇下佢仲會唔會DQ

色唔太鍾意
但已照投

上一對靚啲

有啲危， 條數要好透明
同埋講明用vans嘅鞋型
唔知佢手畫定點但好驚佢畀人告啫

唔撚投了
關我撚事

上一對靚啲，但照投支持下

已投

Voted

投完照罷買囉咩呀

lpp

最後一次機會，DQ就從此罷買

夠膽就del多次到時唔好怪我地唔比面

照投 睇佢會唔會dq

隻色好核突喎

之前黑底黃色靚啲
不過唔會買了

［執倉］整理兵器倉庫

香蕉

Kevin仔你今次起碼要打個電話比少少壓vans啦

推到第一，出完文宣叫人罷買

咪好快又dq

係咪已經比人DQ左 入條link見唔到對鞋

覺得今次呢對靚好多！！

又被DQ

exactly 點解硬係要搞人
人地係美資
為左商業考慮想保持中立 點解連政治中立既權利都唔俾人地
自己諗下 中共強我地弱 唔幫中共講野已經好好
唔好預設成個世界既人都應該要為香港人既抗爭有所犧牲
以商業角度考慮 佢哋保持中立好合理

已DQ

裝唔裝修係一回事
中立？講緊笑呀，佢出於政治原因將一對上咗架公開投票，而且有幾十萬票的鞋落架，咁叫中立

已被DQ

一定要再投，佢再DQ就吾好再講中立。

Del撚咗

Dq 了。。

咁要幫佢啲鋪貼下貼紙啦

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

咁人哋一開始就已經話唔接受政治題材
你最多係話佢等到幾十萬票先落架 落得太遲
老實講 由擺個設計上去個陣已經擺左Vans上枱
佢唔落又唔係 落又唔係 咁你教人點做

唔接受政治題材咁一開始又上到架？
十幾萬個vote先下架唔俾人再投？
第二對又係幾萬個vote 俾佢DQ埋
仲有咩好講

又dq

戇鳩仔，佢個規則係冇講唔可以政治題材呀

為什麼我的設計被退回了？
不允許使用的：商標或受版權保護的材料，商業或商標，名人，專業人士，運動隊徽或吉祥物的圖片，裸體，武器/暴力圖片，關於毒品，酒精或吸煙的圖片，冒犯性內容，淫穢或仇恨。

已經del咗

ok 我都係睇出面啲post睇返黎 係我講錯sorry
但我想問返你逼vans表態其實有咩意義？
從大局出發 樹立多個敵人 仲要係美資 有咩著數？
我敢講如果其他大牌子搞投票 都好大機會將呢啲政治敏感嘅設計下架
原因大家都明 中國人最仆街 最鍾意上綱上線
咁到時係咪要將所有呢啲牌子都歸類為藍 加以杯葛？
唔係想鬧交 只係想搞清楚你哋嘅出發點 點解咁大敵意

吓？咁佢做得出自我審查，我杯葛佢唔買佢啲野唔着佢啲野都唔撚得？已經唔係吹雞叫人幫佢裝修，仲想點撚樣？

你上個中共既鞋 佢唔del再講啦

過撚晒upload period啦

裝修1次 之後再睇表現決定是否需要再裝修

唔裝修，用貼紙裝飾

佢撕你紙呢？

dahood呃光環 ig出post扮曬野咁 只係唔想自己利益受損 唔開Vans只係唔想俾人裝修 佢已經將個post del左 好彩fd有save低 !!!

推！！

又del了

同連儂牆一樣咁處理囉

姐係間接支持裝修啦